有冇Gym撚想夾買Gymshark

如題
本來係買夠100usd包郵
宜家改咗150usd先包

圖都冇張

gymshark都唔識過主啦

邊度訂

iHerb好似500港紙就免運

iHerb可以買gymshark衫？

買衫就好易過150嘅

少少錢都要夾既垃圾可以咁撚串

差一件齊曬又話你知 大家都買唔夠夾單你情我願
冇迫你 唔夾過主

iherb冇gymshark

好波好波好波好波好波好波好波好波好波

上次black Friday 都買夠

下個月又有outlet 頭先cs話嘅

有興趣

到時係咪你送去我門口先

點解唔可以你送去我門口

留tg

以為你開得post梗係你攪
點知係叫人幫你攪?

大家都買唔夠搵人夾 點解要係我送去你屋企
大家都冇賺

咁你過主啦串柒柒

唔夾死開

樓主咩網買？

gymshark

樓主有冇telegram？有興趣

幾舊水都要夾
死窮撚

窮酸撚著tb 算啦
反正買正版都冇人會留意你 串柒柒

差一件齊曬又話你知
唔夾死開啦毒撚

七月二號減價

買多件onyx

好似好多都sold out...

嗰日會全部restock

準備第一次買

有意想買啲背心著下 點夾？

有無人夾? on sale now

買撚咗鳥

中碼...清你好大隻

有無包膠?

等仆街

湊夠150...